美斯5大聯賽入球超越C朗 而且比C朗少踢68場

04月05日(五) 05:04

美斯上仗對維拉利爾攻入1球，協助巴塞逼和維拉利爾4比4，而呢粒入波亦令美斯超越C朗，成為5大聯賽第1射手。

近期C朗養傷，美斯在西甲就愈踢愈有，之前兩人同樣以414球並列5大聯賽射手王，而美斯上場再入波，暫時以1球超越C朗，獨享射手王美譽。

美斯嘅入球紀錄係446場入415球，比C朗嘅514場入414球成績更佳，因為美斯少踢68場，而C朗短期內仲要養傷未能復出，美斯喺呢段時間有機會拉開紀錄。

不過C朗都唔係嘢少，等佢復出時，兩人新一輪鬥爭又會開始。

係強隊點唔入波啊? 試下去中游隊睇下

其實巴塞真係咩位都頂級 好難比較

拎到美洲盃冠軍先講

alan

alex

你講出黎面唔面紅 講到c朗既隊友二三線咁

Ada

碧基咁撚垃圾

費Sir三冠曼聯
三年贏二西甲嘅皇馬
意甲七連冠嘅祖記

全部都係垃圾！

花迷都講到葡萄牙班球員成班一線 佢地都未面紅呀

原來c朗咁撚廢架

一個仲要老三年
紀錄預左係小花獨享
我諗牙朗都無乜所謂了

C朗而家既對手就二三線

但c朗出道係士砵亭，唔係曼聯

士砵亭係五大聯賽咩

美斯頭2年後備

祖記條中場線

咪就係我朗啲隊友個個都垃撚圾，場場都要我朗hard carry

點X得